男子葵涌飛墮平台 頭爆肢折身亡

葵涌青山公路葵涌段430-436號偉賢樓，今晚(4月3日)8時許，上址平台突然傳來巨響，住客循聲查看，赫見一名男子倒臥平台昏迷，慌忙報警求助。救護員接報趕至，證實男事主已頭爆肢折，當場死亡，消防其後將遺體移至地面。

警方在場未有檢獲遺書，經初步調查後，相信36歲姓陳男事主由大廈天台跨過欄河，一躍而下飛墮至3樓平台，事件無可疑，死因有待驗屍後確定。

.

死亡人數+1

依粒點「 . 」
真係訴盡港人心中之苦

爆頭個下會唔會好撚痛

本來係打省略號 ".............."
而家打一點 . 算數
因為呢一點 . 已經足夠代表對呢d 自殺事件既感想

應該唔會 秒殺～

省略左個省略號